求救 生過智慧齒嘅人入

話說上星期牙肉有少少腫，以為熱氣，
之後發現智慧齒生左少少出嚟，
因為箍牙剝過4隻牙，我見唔痛就無理啦，
點知呢兩日又腫又痛，去睇發現智慧齒附近腫左仲要有膿，
Google講到好嚴重咁
有冇ching試過，可唔可以話我知實際會點？
我聽朝會book牙醫了

有fd啲膿上腦
救唔返

我之前腫到好似粒牛丸咁

有fd倒返轉
原來啲濃係腦汁嚟，發現個時已經流乾晒

蜂窩組織炎 rip...

琴日先剝左2隻，要快d搞 ,蛀牙你就死

真心想問

上網好似話牙瘡但無乜話個原因係智慧齒

生得一隻 不過平安冇事
係太入好難刷咁解

有冇樓上講得咁嚴重呀
利申：我都腫緊但唔係好痛

要睇夠唔夠位生，下面打橫就一定要剝，照張OPG 睇下

BTW搵牙醫問啦

因為太晏 我揾唔到 又好驚 就想睇下有冇人試過

我都試過智慧齒有日突然腫咗又勁痛，即刻去睇牙醫，佢話我發炎發到有膿，之後佢幫我吸清啲膿再食消炎藥就冇事，但最都係要剝咗隻智慧齒，如果唔係只會遲啲又痛過